香城online新職業 分化師

尋日有on9 popo好似笑公屋低賤無地位
今日食飯果陣聽到好多老人輩嘅都開始屌狗冇性 老人家都恰
再加上公屋有好多藍絲甚至popo
既然對家可以分化我地
我地都可以分化番佢地
等班藍絲可以感化做中立甚至反警
希望住公屋嘅大家可以每晚十點係屋邨度開喇叭播popo笑公屋 同恰老人家嘅片 等香港警察真正被孤立

自推
播popo on9言論 感化藍絲屋邨

我今日都轉左職 而家啲1lv技廢廢地

推
和理非嘅你都可以做到

推

分化師算係易入行

怕死和理非可考慮

係
喺屋邨貼下文宣同播下野就得

方向正確

等班藍絲覺得唔攪班狗，班狗就唔會攪佢

班狗老人家都恰
冇性的

綜合各位手足嘅經驗

對方屌緊狗做錯嘢：一齊屌
對方講緊狗嘅好話：扮中立，先認同，後煲大佢地犯錯嘅部分
對方各打五十大板：講到手足嗰部分spin去政府、林鄭無能

暫時諗到係咁

勇武升lv仲要轉生埋
我地和理非都要升lv

Push

分化師可以扮無知帶起矛盾

例: 黑警話住公屋冇地位
分化師: 又話收左美國佬錢好好搵? 樓價又開始跌, 點會買唔起樓? 阿叔你點睇?!

分化師

不嬲冷氣軍師其實技能應該有反間計

其實班狗知唔知咩係公屋富戶
我朋友住個條邨既公屋係可以買架
識好多人住公屋都有幾層樓揸手

推啊

感化藍絲屋邨仲有其他作用
例如狗入邨拉手足幫手屌狗
至少唔好篤手足灰
等義士可以容易d脫險

感化師

push

講錯
應該係感化師至岩

世紀帝國d 神父，傳教使咁

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

好多分化師分化大西北 係咁講屯門元朗手足廢

可能我用字用得唔好
感化師至岩

仲有被分化師

大家可以每晚係屋邨播呢條片
等藍絲邨可以改變

唔要求佢地轉黃 但起碼要佢地對差佬反感

推推推